郵差

上個post爆左

個post 名咁簡單
btw 留名

留名

lm

有冇tg，有野問你

想問下有無waiting嘅巴打收到電話？

申請左冇技能測試

完左啦 CHING

我知啊！等下次招聘

下次啦,不過今年都有200+WAITING,真係估唔到

想問師兄們
如果入職郵差想做輔警
咁點上輔警training?

同你老細講就得

果然體力充沛

我計過一日一萬步
師兄仲有體力做輔警

Pish

其實郵差 好唔好做 ？ 個個同我講 好辛苦 又日曬雨淋咁

好辛苦

有得揀真係唔好做
最估唔到應該係要受d客既氣
日曬雨淋事少
個個客以為你hea工先係最撚慘
唔怕俾人睇唔起去做警犬好過
一樣有制服 一樣俾人屌
差在一個當面屌 一個網上屌

之前waiting, 收到電話補文件
係唔係補完文件, 無問題就body check?
body check 其實有D 咩要check? 照肺?

普通野
度下高量血壓加照肺
正正常常都會pass
你擔心下之後慣唔慣仲好

推